====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Mais , dans une société démocratique , n ' est possible que ce qui est tolérable et socialement acceptable .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

